[民建聯又割！！] 李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解 (11:44)

涉及《逃犯條例》修訂的爭議至今未息，民建聯主席李慧琼今早（23日）在無綫電視一節目上稱，特區政府在宣布「暫緩」修例時，已影響其管治威信；若政府如今認為宣布「撤回」修例有助修復社會，政府應更積極和主動回應市民相關訴求，民建聯的支持者亦會理解。

至於需否成立獨立調查委員會調查6．12警民衝突，李慧琼強調，若單是調查警方當日行為，會得出偏頗結論；若更全面調查事件來龍去脈，則「要看屆時的意見如何」。她並不同意有建議稱，撤銷檢控當時任何人暴動罪，或是特赦所有當時涉犯刑事罪行者，因會衝擊法治這香港核心價值。她呼籲當前相關調查單位，應不論當時涉犯刑事罪行者的身分，公平調查。

李慧琼亦表示，特區政府已為今次事件付出很大代價，她不認為要有問責高官下台，改組行政會議也未必有助解決問題。

對有意見稱政府應及早跟示威者直接對話，李慧琼則稱，目前示威者方面沒有領袖，可能要由宗教領袖或其他「中間人」代為醞釀，此前也要社會氣氛先較為平靜；她亦認為，單是一次對話也不足解決問題。

她又重申，民建聯今次並非「盲撐」特區政府；至於6月9日大批市民上街後，特區政府堅持如期推動修例，此後到6月12日爆發示威民眾跟警方衝突，則是「行政長官堅持繼續去吖嘛！」。

資料來源：

雖然好想叫李慧琼收皮，但如果拉到建制派支持撤回修例，咁就真係WeConnect啦！

Push

民仔蛇齋餅糭支持者？

push

講一套做一套

民賤聯真係厚顏無恥

建制最擔心係自己d選票
明知得罪咁多人會變過街老鼠
而家大勢所趨
唔係指鹿為馬既時侯
付出咁大政治代價佢真係得撚閒陪你癲

屌佢地老母，區選前就扮撚晒嘢

反了

如果係咁林奠應該會同佢打對台

她又重申，民建聯今次並非「盲撐」特區政府；至於6月9日大批市民上街後，特區政府堅持如期推動修例，此後到6月12日爆發示威民眾跟警方衝突，則是「行政長官堅持繼續去吖嘛！」。

暫緩=撤回

特首你都唔撐，你班民建聯幫邊面㗎

收皮啦 李慧琼

又割

佢哋擺明居心叵測㗎啦
但如果可以繼續穩住民意
逼到連民建聯都支持撤回修例
咁林奠就真係孤立啦

屌 估唔撚到呢世人有機會同民賤聯WE CONNECT

轉軚快撚到 急得濟轉唔到啦 炒硬車

民建聯一定唔會自己提出黎
事前一定已經傾好晒
一個黑臉一個白臉
特首做完就 bye bye
但建制始終要不斷 run 落去
邊個要救，邊個唔洗救
一睇就知

行政長官堅持繼續去吖嘛

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

林鄭一定會派糖谷建制票
for 11月區選

大家唔好上當

瓊孑又～割

唔得 一定唔可以同佢地connect
咁樣同與虎謀皮無分別
佢地今次扮哂聽民意 氹完人落搭下屆繼續投佢地之後下次有咩惡法一定會原形畢露咁聽哂中共支笛
我地要繼續分化佢地同選民 絕對唔可以比佢地係議會立足

咁淆底即係民情未轉向

垃圾政棍

民建聯g持者：幾時到你條八婆代表我？！！

政棍最叻見風使舵

民建聯講乜都冇用，準備立法會同區議會選舉收皮啦！

建制開始connect

真係政棍黎
都係元秋true d

網上鍵戰好材料呀！

請唔好太注重G20 要有兩手準備

今次並非，咁即係承認之前係啦

放義士

我覺得今次可以利用民賤聯，但唔係同佢哋we connect
相信如果連建制派都支持撤修例，政府真係無晒底氣去重推，
最後真係局住撤回！
所以我哋要做嘅係繼續要求撤回修例！！！！令民意逼使建制派低頭，反過來咬政府一啖！！
但我哋當然唔好吹奏佢哋啦，對外繼續同廢老講佢哋平時點賣港，為票而惺惺作態

冇人叫你真心同佢地connect
繼續分化佢地同選民可以同時做

唔緊要
我地會幫你日日提係623前係點樣支持政府修例

無錯

真係撤再算啦
打嘴炮邊撚個唔識

咪撚信呢班人

我本身上屆都投左俾你 見你咁仆街唔繼續支持 我決定下屆話晒俾我d大媽朋友個一票不投民建聯

割到連肉都就冇啦 陰公

向外國勢力屈服跪低，可恥。
之前話香港不要做逃犯天堂，而家出爾反爾，點相得住為香港執法嘅香港警察！
下次選舉不要投民建聯，哼。

到時佢地真係表態話撤咪拎嚟做長輩圖話佢地反骨囉

似乎佢真係好淆

支持宣布撤回修例
快D SHARE去廢老GP話民賤聯支持

前幾日佢係立會主持會議都唔敢剪鄺仔布任鳩佢屌比卡超

驚出街比人屌到化！

呢個moment我淨係諗到長輩圖

各位
fb 文宣開始

民建聯 背棄選民、浪費警察心血

即係之前係盲撐

希望元秋出黎澄清民建聯說法不代表佢

班友驚區選立選會輸
依家如果777肯撒 佢地就會宣傳係自己成功爭取 為民請命

收皮啦臭閪

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

唔得 建制要一齊仆街

一句到尾，都係為選票先講人話

塊𥱊爛晒喇

長輩圖準備！

不合作運動生效

你估下林鄭大定民建聯大

頭搖又尾擺 飄移境界

李慧琼
係呀 屌你呀
知你有上連登

驚選舉收皮多一百萬人投泛民點算

該黨主席李慧琼指昨日遊行大致和平，但拒絕承認主流民意反對修例，只稱這顯示社會上對修例有「非常熱烈嘅討論」，並同時指有大量市民透過聯署表達支持修例，又對凌晨時分因工受傷的警員及記者致以慰問。

都唔好投民建聯班撚屌

呢兩個禮拜成班保皇狗 都唔知轉左幾多次口風

隨手出咗個
拋磚引玉

咪又係為左自己利益
美國有資產驚被制裁先會支持撤回

唔好唔記得仲有人工島國歌法 民建聯求遠不可信

二百萬人剩係爭取到撤回
支那人始終都係支那人

死都唔肯撤到而家撤都未必收到科🙄似乎真係好怕G20

永

原來仲有得再割
仲有邊個未出黎可以一齊割

建制依家都轉緊軑收晒風話支持撒回同調查

但留意番，暫緩同撒回有大部分香港人都袋住先，對港共政權黎講呢個決定其實不痛不癢，只係林鄭關乎面子一直唔肯撒
問題係佢地點會咁好死話成立獨立調查委員會係有得傾？已經有風聲講緊，佢地支持既前題係聯同監警會成立成件反送中示威期間既調查。而關於警方方面既投訴就沿用監警機制黎處理。咁呢個委員會仲會調查d咩？就係查番示威者中有冇用暴力行為黎幫定性暴動佐證

小心唔好中伏，以為有賣港賊良心發現

一過11月就支持修例

無人信佢地呀 但我地要幫手分化啲民賤聯支持者！！！

[超長文]區議會fact check，點解要叫人做選民？

踢垃圾出議會

為咗選票
有咩做唔出

佢咁樣走出嚟講下佢為咗保住自己票源咋嘛

小心啲，可能又係政府同建制派夾好等佢地"成功爭取"

陣間出街同圍SEND先

唔轉除時失業

7月前登記選民

比下台階

死咗個女仔無人提哪？真係慘，死咗都要做condom

新長輩圖

民建聯班機器都清楚知道佢地存在嘅價值，始終佢地唔係根苗紅。成班只不過係投票機器。

呢條例通過對佢地都有危險，唔可以獨善其身。
佢地更明白，共產黨全面接管香港的話，佢地都係condom 。所以點解一傳美國會制裁佢地就成班鳩縮咁款。

羊毛出自羊身上，冇維穩費咪向香港人爭選票囉
講到尾都係個人利益。

善惡不分，剩係講利益嘅冚家剷。
放心，香港人會清算你地

WeConnect with 建制???
NO WAY!!!!!!
一定要反建制派香港先有救

利用完佢哋把口，再拎返佢哋支持送中條例嘅圖send通街

深藍班人真係會照投
就正如泛民鐵票咁
文宣要針對果班目標一定要係中立游離

民建聯真係全部閹人黎
公公命格，龍門都俾佢拆埋

一開始又話支持係民意
之後又反口講唔支持都係民意

尚書大人真係醒目
風吹到邊就擺到邊

唔係,選唔到大不了帶錢走佬
佢地最驚美帝制裁

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

政府當日咁串當建制係奉旨撐
依家眾叛親離

李慧琼同周浩鼎下屆選超級區議會睇怕二個只能活一個
前提係選得上區議會再講

有鐵票都唔撚明佢怕乜鳩

睇個款民建聯都係想一早講話自己同林鄭傾撤回
而去到真係成功撤回果陣就正式出嚟收割所有義士同泛既成果 話自己係迫政府撤回既功臣

特首林鄭月娥昨日（10日）在立法會問答環節上，回應新民黨容海恩的質詢時說：「當初由60歲增至65歲是各位（議員）批准」

估唔到田少之後
建制又有鬼
唔怪得早排要屌鼠王芬

點呀 開始驚唔夠票喇？

心水清

有冇人綜合一個割蓆時間表
等我地又做個簡單易明
弱智長輩圖

民建联支持者
政府迫鯉胃鯨食屎做狗，佢哋都理解架啦，唔信就試下囉

長輩圖新材料

文宣組！又有料出招啦

建制不面紅

推

加密好D

大家經歷過這兩星期的抗爭運動都辛苦了! 雖然「五大訴求」(包括埋「林鄭下台」)仍然未達到，但希望大家趁呢兩日先好好地休息，之後重新裝備再齊齊繼續抗爭吧~

不過，有啲事就真係比較急嘅，就係 - 距離今屆新選民登記嘅截止日期仲剩番10日咋!!!

如果你自己、兄弟姐妹、同事朋友等等仲未登記嘅，請好好把握今次嘅機會立即登記，以便喺今年24/11嘅區議會選舉 同 出年立法會選舉，將一個一個賣港又冇立場嘅親共政棍跟尾狗狠狠地踢出議會，將議會嘅否決權還番俾人民吧!!!
(可惜嘅係，已登記選民嘅更改資料期限已經喺2/6結束了，但大家仍需要覆查自己嘅選民資料有冇俾人更改／刪除咗，尤其係最近換咗新身分證嘅朋友)

有關選民登記嘅資料如下：

《地方選區選民》
).pdf
《功能界別選民及／或選舉委員會界別分組選民》
).pdf
網上更新電郵地址 -
選民資料網上查閱系統 -

此外，資料組嘅朋友可以好好地利用呢段時間，儲齊呢段時間來班建制狗所做嘅「好人好事」並作出整理，成為「彈藥」以供文宣組嘅朋友製作長輩圖及其他文案等，對一眾被利用嘅中年／老人家作出「反洗腦」宣傳，辛苦大家了！

＊＊＊ 齊心登記，一齊投票，用選票拆散保皇狗 ＊＊＊

一去到選舉會大敗既時刻

班垃圾建制就現曬形

去到尾都只係一班為左利益出賣自由既狗